武漢市長 ： 目前有500多萬人離開武漢，仍有900萬人留在城裏

武漢市長周先旺表示，因為農曆新年及新型冠狀病毒疫情的影響，目前有500多萬人離開武漢，仍有900萬人留在城裏。

屌你老母世界末日

500多萬

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

屌你老母以後全部國家唔比中國人人入啦

500幾萬人可能傳播源

仲有九百萬？

CLS

屌，全球排蝗都唔掂

全面封關

痴撚線

5M > 20M > 80M > 320M > 1.2B > 4.8B...

完

一定要封支那邊境